良禽擇木而棲

所以全部係雞

有冇反對？

臭雞為錢賣閪

又唔認係雞